{
    "items": [{
        "label": "Programa Ciencia Viva",
        "type": "act",
        "id": "ACCV",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Programa Leer juntos. Tertulias literarias",
        "type": "act",
        "id": "ACLX",
        "st": "Competencia comunicativa"
    }, {
        "label": "Programa Toma y Lee",
        "type": "act",
        "id": "ACTL",
        "st": "Competencia comunicativa"
    }, {
        "label": "Ajedrez a la escuela",
        "type": "act",
        "id": "ALAJ",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Programa Cantania",
        "type": "act",
        "id": "ALCA",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Coros escolares",
        "type": "act",
        "id": "ALCE",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Centros Rurales de Innovaci\u00f3n Educativa (CRIEs)",
        "type": "act",
        "id": "ALCR",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Aulas de innovaci\u00f3n",
        "type": "act",
        "id": "ALIN",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Abierto por vacaciones",
        "type": "act",
        "id": "APVA",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Aprendiendo a emprender",
        "type": "act",
        "id": "IEAE",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Concurso de premios de buenas pr\u00e1cticas innovadoras en 2\u00ba ciclo de Educaci\u00f3n Infantil.",
        "type": "act",
        "id": "IEBP",
        "st": "Nuevas tecnologías e innovación"
    }, {
        "label": "Programa Conexi\u00f3n Matem\u00e1tica",
        "type": "act",
        "id": "IECM",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Programa un d\u00eda de cine",
        "type": "act",
        "id": "IEDC",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Proyectos de innovaci\u00f3n basados en evidencias (Grupos interactivos)",
        "type": "act",
        "id": "IEGI",
        "st": "Nuevas tecnologías e innovación"
    }, {
        "label": "Participaci\u00f3n en el programa de Proyectos de innovaci\u00f3n e investigaci\u00f3n educativa",
        "type": "act",
        "id": "IEPR",
        "st": "Nuevas tecnologías e innovación"
    }, {
        "label": "Autorizaci\u00f3n para impartir biling\u00fcismo CILE 1 y 2",
        "type": "act",
        "id": "LEAB",
        "st": "Lenguas extranjeras"
    }, {
        "label": "Programa Luz\u00eda Dueso",
        "type": "act",
        "id": "LELD",
        "st": "Competencia comunicativa"
    }, {
        "label": "Proyecto de Potenciaci\u00f3n de Lenguas extranjeras (POLE)",
        "type": "act",
        "id": "LEPO",
        "st": "Lenguas extranjeras"
    }, {
        "label": "Programa de Desarrollo de Capacidades",
        "type": "act",
        "id": "PRDC",
        "st": "Orientación"
    }, {
        "label": "Inclusión educativa",
        "type": "act",
        "id": "_TEA",
        "st": "Orientación"
    }, {
        "label": "Cursos del INAEM",
        "type": "act",
        "id": "_INAEM",
        "st": "Otros"
    }, {
        "label": "Otras actividades",
        "type": "act",
        "id": "_ME",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Proyecto YHDEA",
        "type": "act",
        "id": "_YD",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Otras actividades",
        "type": "act",
        "id": "_BP",
        "st": "Orientación"
    }, {
        "label": "Proyecto cultural del centro",
        "type": "act",
        "id": "_PC",
        "st": "Otros"
    }, {
        "label": "Difusi\u00f3n del centro",
        "type": "act",
        "id": "_DC",
        "st": "Otros"
    }, {
        "label": "Convivencia",
        "type": "act",
        "id": "_CONV",
        "st": "Orientación"
    }, {
        "label": "Ciencia",
        "type": "act",
        "id": "_CIEN",
        "st": "Mejora educativa"
    }, {
        "label": "Nuevas Tecnolog\u00edas",
        "type": "act",
        "id": "_NTEC",
        "st": "Nuevas tecnologías e innovación"
    }, {
        "label": "Premios de buenas pr\u00e1cticas de educaci\u00f3n inclusiva y de convivencia",
        "type": "act",
        "id": "_BPEI",
        "st": "Orientación"
    }, {
        "label": "Otros",
        "type": "act",
        "id": "_CBPC",
        "st": "Orientación"
    }, {
        "label": "Premio Acci\u00f3n Magistral",
        "type": "act",
        "id": "_PAM",
        "st": "Otros"
    }, {
        "label": "Proyecto de innovaci\u00f3n con tablets",
        "type": "act",
        "id": "_PIT1",
        "st": "Nuevas tecnologías e innovación"
    }, {
        "type": "act",
        "label": "Nuevas tecnologías e innovación"
    }, {
        "type": "act",
        "label": "Lenguas extranjeras"
    }, {
        "type": "act",
        "label": "Orientación"
    }, {
        "type": "act",
        "label": "Competencia comunicativa"
    }, {
        "type": "act",
        "label": "Otros"
    }, {
        "type": "act",
        "label": "Mejora educativa"
    }, {
        "type":"p",
        "id": "premio",
        "label": "Centros premiados"
    }, {
        "type":"p",
        "id": "destacado",
        "label": "Destacados por la admon."
    }],
    "types": {
        "act": {
            "label": "actividad",
            "pluralLabel": "actividades"
        }
    }
}
